{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "북촌 시통(시인통신) 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせにより、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは24:00まで可能です。 24:00以降は入室できず、この場合はキャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生の際は100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、人数を超える場合は1名当たり20,000ウォンを現場で支払う必要があります。 お荷物のお預かりは可能で、ワイファイもご利用いただけます。 無料で韓服をレンタルでき、一緒に家の中や庭の近くで写真を撮影できます。 共用キッチンと共用スペースには床と庭があります。 周辺の名所としては景福宮、昌徳宮、仁寺洞、光化門広場があり、周辺のグルメは韓国料理の種類で北村ガーデンがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは24:00まで可能です。24:00以降は入室できず、この場合はキャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生の際は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、人数を超える場合は1名当たり20,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "お荷物の預かりは可能ですか？",
            "answer": "お荷物のお預かりは可能で、ワイファイもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "韓服のレンタルはありますか？",
            "answer": "無料で韓服をレンタルでき、一緒に家の中や庭の近くで写真を撮影できます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンと共用スペースはありますか？",
            "answer": "共用キッチンと共用スペースには床と庭があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては景福宮、昌徳宮、仁寺洞、光化門広場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺のおすすめグルメは何ですか？",
            "answer": "周辺のグルメは韓国料理の種類で北村ガーデンがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 552
    }
}